{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102161",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 알로하펜션"
    },
    "text": "アロハペンションは機張に位置する海岸公園を挟んでいるペンションで海の景色が良いところです。 様々な便宜施設を提供しており、スマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ、ニンテンドースイッチ、プルス5、プルス4、オレTVなどが利用できます。 現在は愛犬を受け付けておらず、22時以降入室の場合はご連絡をお願いしております。 エレベーターが設置されている宿泊施設であり、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為などによる被害が発生した場合は強制退室措置となります。 最大人数を超えた宿泊は不可であり、予約していない外部人の出入りは禁止され、保護者の同伴なしには未成年者の入室も不可能です。 訪問者のレビューによると、多くの人が満足しており、社長の親切さと広い空間、ゲーム機などが好評を得ています。 チェックインの時間から様々なアメニティが備わっていて快適な旅行を楽しむことができ、タオルや使い捨て用品も提供され、インターネット利用が可能です。 駐車場も便利に利用できます。 人数の追加は大人20,000ウォン、8歳以下は10,000ウォンで当日現地にて決済し、最大人数を超過することはできません。 静かでリラックスするため、飲酒、歌舞、高声は禁止され、他の宿泊客の休息を妨げる場合にも注意を受けることがあります。 是正されない場合は退室を要求することがあり、強制退室時の利用料金は払い戻しできません。 スマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブなどの視聴が可能で、周辺に多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アロハペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アロハペンションは機張に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションはどのような便利施設を提供していますか？",
            "answer": "アロハペンションはスマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ、ニンテンドースイッチ、プルス5、プルス4、オレTVなどの便利施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションでは愛犬を受け入れていますか？",
            "answer": "現在は愛犬を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "アロハペンションのチェックイン時間はお客様のご要望に合わせて対応いたします。お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションでは最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "アロハペンションでは最大人数を超えた宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "アロハペンションでは未成年者は保護者の同伴なしに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "アロハペンションの周辺には多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "アロハペンションの駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションでは飲酒や歌舞は禁止されていますか？",
            "answer": "アロハペンションでは飲酒や歌舞は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アロハペンションの退室時の利用料金は払い戻しされますか？",
            "answer": "アロハペンションの強制退室時の利用料金は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 417
    }
}